有無人每次要交野俾上司都會好淆底

如題。
本來星期一就要俾份proposal老細睇但老細今日都仲未問我，好淆呀

起佢記得前就好交，佢記得後追你，就你做野慢

做完趁佢唔係位擺係枱面

驚條鐵咩，打份工都咁驚，直接拍落佢枱面算9數

自動交啦
唔通等佢自己記得，唸完究竟你係咪唔記得咗，再出聲問你

做完檢查完就交啦冇野好驚。你早d交，做錯左仲可以有多d時間執。如果你遲左交又做錯野準備比老細產到上天花板

驚條鐵咩
佢都要同上頭交數
你做野唔店 佢仲頭痕過你 直接比老闆屌
相反你中意既 即刻走佬都得

收工前趁上司行開咗，放低即閃是常識吧